有冇巴絲組隊去游冬泳

西貢沙下灘出發，穿過白沙洲同枕頭洲中間游到鹽田仔上水食野
之後視情況坐船返西貢或游返西貢
要自備防水袋或裝電話銀包
換洗衣物同沖涼可以借用就近運動場locker

其實我自己一個都會去，問下有冇多啲人當有個照應